Het half dozijn die neus in de keten nog steeds onder de wielen, zoals schapen; de wielen gedraaid zo plotseling dat ze hadden geluk dat hun huiden en beenderen; hadden ze weinig anders op te slaan, of ze misschien niet zo gelukkig.
